記唔記得自己用過咩舊電話number?

91429197

21800000
call我啊

記得，仲攞嚟做手機密碼

我都係 做email密碼 實無人估到

由中學已經用緊宜家嗰個電話number，十幾年冇轉過
但都冇人搵

唔計太空卡都過10個, 易記少少既就.....
aabbabcb
x4x4x4x4
aabbcdda
abbccddc
abcbbbcd

81028332

#9393

你放出嚟 會有人搵你

清色波

以前屋企電腦係24567111

不了

小心比狗起底